建議連仔開返個youtuber 台

如題
而家d youtuber post 開到好亂，影視台、波台、娛樂台都有
建議集中開口係同一個台，等fans容易討論/追post

thanks